"@Jeruel Rubas good evening Sir mayda po ako pm haimo",
      "Okay po sir. Thank you",
      "basta you focus nala on the image of the word cloud na igsesend ko",
      "*procedure",
      "asya itun an gnpapa skip ko na procedurr",
      "So an adi po sir na entire class entries', what does it mean po?",
      "aww okay po sir, sorry.",
      "No. I will send the image of the word cloud. aasya itun",
      "dire kasi ako sure sir kun asya ak pagkakaintindi hahaha pero nak na reremember po instead na hihimuon an procedure na nakadto ha module, masend ka nala po hin words para ha word cloud.",
      "I will send the word cloud laterr",
      "what do you mean??",
      "I mean an words po sir na gagamiton for word cloud \u00f0\u009f\u0098\u0085",
      "I'll check later if naupload ko na an word cloud",
      "waray pa ba ha google classroom?",
      "Good evening sir @Jeruel Rubas. Ma ask la po unta ako if masend kapa po an words for word cloud? Nag siring ka po kasi adto last meeting na masend ka nala po didi ha gc instead na himuon pa po an activity.",
      "Good morning. thanks",
      